之前又話無手套，頭盔同眼罩賣，觀塘，九龍灣大撚把wo

呢款眼罩咪撚再買
無撚用架

燒焊手套好過
長沙灣大把

呢兩度工業區大撚把

ching
，呢隻點睇？

呢隻可以不過最好都搵保鮮紙包一包四個塞嘅位